毒撚秒回（170）

蕉仔揸fit

新人lm

人呢

佢話我失蹤左6年啦

Yes

😻

芒仔留名

仲有6分鐘

終點一世也未到

可能今晚12點先見到禾

好好工作牙pig pig

今晚係咪跑銅鑼灣

lm

不了 攰了

1001既我

好型咩你覺得

係呀

識煮飯嘅女人

I love you

希望唔好塞車

不要離開禾

你型d
Halo 叫我呀？

點解

我唔會啦 傻豬<3

別說我對你多緊要

同事約左我今晚食飯呀

你係個好人 我...我...

型仔

有同事約

有同事

無咩事我番出去先

（拉）走去邊，等我一年後返嚟，我地結婚啦

巴士比人撩講嘢

個同事係我屋企有難既時候幫左我好多...
我推左幾次 今次唔推啦 做咩咁大驚小怪

你搶左我個1001 負皮

我會喺度等你 你去到加油

....只得一次

恩人

會有第二次

醜醜

聽告別之前 個mv有呢句

好葡萄

可以咁講啦 佢之前做銀行
佢聽到我講話要借錢就叫我唔好
雖然我最後都借左

靜靜牙

屌

有鬼咩呢排都好頹

但你實際啲..

做咩事

情願我遠走轉身不再見

..

做咩

緣份

幾時可以食到你煮既飯？

逃離失望
明天將你我分離
唔好呀 聽陳柏宇就好心up

無了 得一次

私房菜咩

時針可割破心靈
召喚時針巴

我覺得有啲唔對路

請抓緊下一次

呀！！！好心up
召喚時針bra

....應該無

呵番啦bb
幫推

更新完連登 有種怪怪的

咩事

未更

幾正嘅
除咗評分回覆個度

好熟 咩歌

........ 開舖啦

舊版靚啲

。
唔係歌嚟

唔知有咩用 配下面個閃電用？

岩左 我好叻

......

好似係

話咁快到銅鑼灣

好叻呀bbbbbb
Btw唔係0530番工咩

點解我有個旋律好熟

好快！

改左我返6半呀 好戇鳩

time square

得閒先覆

我出黎唔洗30秒

失落沙洲☺️

乜事呀
佢都唔想見到我啦

我不是一定要你回來

...好攰

又要想認

想念的還是你望著我的眼波

我好掛住你

終於170

唔掛住你

咩想認

Muah

依度無你嘅事

岀返去（指）

😘

....走啦你

好 sorry

屌...排斥

仆街啦你

....你

食屎啦

好一心

惡

我走啦咁

好惡

唔留

你逼我

以為係同心個個一心

我走

唔洗 你留低 我走

允行 念慈

好

相認 又打錯字

收工

身可以留得低

無啦啦彈出黎 屌30歲死老鬼

我相認

你要我個身？ok 無問題

公里冇人要啦

心恐怕留不低

又無人要

而跑車一早

咁要睇你有咩本錢比我留得低個心

岀軌

早啊

ummm🤔比醜仔你

早晨

推我比人都有 你當我係咩？

聽講聽晚食飯

我推人比你咋雲爺....

聽講我無份

檸檬左
好酸

你唔要我

一齊？

你地講食飯我走先

不要走

係到

做得好

做咩呀

有條友霸住左個廁所

咁得閒既

完sem ma

好橙

好悶

[img]
圖片網址[/img]

仆街 原來乾衣機頭先未開機 又要再等

自私食

你叫熊囝買

熊囝都冇錢

叫熊囝去打工

太細個冇人請

我養熊囝

咁記住入錢比我

靜靜 打包

我都無錢

自己買

咁你打工

唉.....

有

代熊囝多謝你

代表公里貧窮基金多謝你

仍有某種心跳嗎？

我認我記錯歌詞

渣ga

咪係 想同熊囝搶

好攰呀

劃火柴

做咗咩嚟呀

徐佳瑩 浪費

像不變星空

12點了
召喚醜b

超時空進化

我在

番工好嗎

攰到非筆墨能形容 食屎啦垃圾馬會

瞓未

都未返到 點訓

放心 轉個彎就到

而家坐係度都訓得著
今日先係放11半嘅第一日 大把日子捱

這是人生吧

不了

有得揀唔好揀馬會做

睇室友打桌球 我唔識玩

天會同情我嗎

飲到好頭暈

冇啊，唔會同情你

記住坐係度瞓

愛得那麼認真 卻還是聽見了你說不可能

detail

推呀

ok

飲左酒訓唔著

飲醉佢

聽日番早

聽歌訓

同你吹水

求秒回 靜靜

比5分鐘時間你出現

朋友

唷

蕉蕉去左邊

屌你老味 返工大撚曬？
唔撚洗做report呀？

今晚訓機場 訓唔著 點好

我都想去旅行

today wh day 1

wh?

workingholiday ah

情人節不要說穿

去咩國家

我髮端

心酸

魚生點解唔訓

瞓架啦
咳到瞓唔到

咁嚴重

後悔講咗嗰句說話.............

。。醒咗

如何後悔也知道無從後退

係

早晨呀

返工

我ok

正呀屌

食飯

食咩飯

吉野家

boss love u

好想一直訓

發燒 冇水冇野食

testing

❤️

比我？

繼續訓

水都無？

嗯哼

耶

。。。

。。。乜春

訓左好耐 今朝發冷醒左次

妒忌

咩都冇 宿舍冇人 屋企人又返左鄉下

濕仔是咪打

真係住非洲

死左都冇人理

返屋企訓好過啦

成身冇力

roommate呢

唉

唔睇鐘真係唔知依家4點

食奶皇包

餵我

冇人

4點都未食野

你個個都溝

外面好恐怖
好似世界末日咁

係真就好

我唔想死住
我仲要征服世界架

你老尾出門口之前風和日麗就拎把遮出黎啦
臨放工先爆發

我食咗個包啦 你快啲食

咁我餵你

膊頭好似有啲攰

可能收工唔落雨呢

你點知放工會好天架?

most burger

唔知架
啲雨聲幾好聽

病咗食粥啦

要去太遠

咁食包 飲多啲水

而我聽見

陳豪漢堡

幸福也可以

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

可樂

咩黎

打你 飲水

飲酒得唔得

係中環食緊意粉了

邊個正皮我個post

要負皮呀

岩岩個人妻偷偷地行埋黎請食野
跟住急急腳好似驚比人發現咁走左
好正

但你開PO值得表揚

你咁型梗係啦

搶唔到上個post1001

Yo 落大雨姐 洗乜驚呀

未驚過

仲要四眼架

廢
負皮

可以訓教啦仆街 做埋500字就完啦一切

屌佢放學先黎落大雨 都無阻我直衝番屋企

姐係做完可以退化番做亞古醜？

威

支持負皮

我都係 遮都唔洗開

如果我冇比雨淋親

今年會幾多歲

好撚攰

一直都係

東牙

你好

好舒服

我都係

好耐冇上 依度

我都係 你好番？？？

梗係未啦 又話要考試 唉真係想死

渣ga 爽手快啲好番啦

唉 好辛苦隻藥 日日想訓 訓又唔合格

靠自己吡

訓撚醒左就好精神

我都想

東瓜

在

大東瓜

食蕉啦朋友

食左個炒麵王

型笠

你番咩學

我廢柴
真係要講？

講

頭痛

食藥
Btw好耐冇入黎

唔想食

點解阿 我會痛到集中唔到

要保持清醒

vtc中尊

。。。。

做緊咩

準備熄機上床

咁健康

無野做 又攰 聽日仲要番工

靜靜

雲boss km 蕉蕉 熊囝

有熊囝

抖下啦

頭先答左你想知既野

唔想番

🤔

加油！

濕 哪

唔廢呀

晚餐

宵夜

算你啦

漏緊油

收啦.....

唔可以咁

秋

咁我可以點喎

都幾好呀

申咩

有啲野....

沖完涼

唔夠飽咩。。。

哪b

果度d菜脯好好食
買d返去俾媽媽

雪雪早晨

同媽媽一齊食宵夜

你好嗎

佢又會屌9我
好似你咁

屌9你啲乜

Fuck you

惡撚到

食乜宵

成日話9me
話me9
9話me
Me話9

幾好

一早準備左

早有準備

耶就好

Yes
Me=9

實有你份

No you

我要我要

屌你

You have why play me

又話9我

同你有啲野

有咩野

gay情

得 我走

我受架

我話9自己

走去

你地慢慢玩

保怡

岩岩食左藥

瞓啦

訓左成日啦

睇到馬明最尾比個犯車

abc

好傷心
冇人讚我個新髮型好睇

係幾好睇 好過上次

矛睇了

辣殺

Hi

hi

趕報告然後返學，廿幾個鐘無訓，
頭先六點一放學訓左三個鐘，覺得好幸福。
至於點解我醒左？
因為又趕緊新野

點解咁多野趕

想寫故

我睇

矮撚同我出黎

拿 咪係到囉

一叫就出黎

想睇咩故

做緊ppt

矮撚係到呀

你寫我都睇

我都做緊

好攰

你好sweet

Agger

多謝

就完sem喇

唔瞓？

有冇人想睇下我架跑車？

咁你寫未

唔想訓

你好似早過我完喎

諗緊

我部車

變態呀 愛情呀 我都ok 喪屍呀

hihi

我果部

好似要時間

牙雪

Hibb

總之你寫我就睇

叫下里清先

就訓

今日矛同你講過嘢
晚安

我知你掛住我就夠

仲唔訓

兩個互flirt
兩個都好勁好好技巧

邊夠你勁 我都心動左

做咩今日記得

幾時有。。

想屈返我

已完

有我心

掛埋你

做咩偷影我個架？

你琴日話我唔叫你 好似係

明明我BB黎

算你啦雪仔 今日咁夜既

啊啊啊啊rrrrrrrrr

緣清實有 唔洗唔認

因為要叫下你先

當然

Agger 文清

又溝死女啦你

兩個俾我踢爆都同時屈返我

比你錫

又唔好咁講

你記錯左啦

有咩先?

迷倒萬千少女就係我

識穿咗你地

無喎

（錫）我地走

訓未

你地套路好深
我投降

娶我

No la

差唔多
有d攰

嫁比我

惡到

話咗

我都訓

攬實

ho sweet

.................
梳 求照住

救命

要夢見我

沖完先攰

你同雪兄一齊喇屌

不了
You 大佬

都係攰

Thx suppprt

me rubbish

I know

Me走

5好酒-.-

屌又屈

Me sin is

我有熊囝

仲唔瞓

You la

diu Lee red jai

照掛 掛多件姐

太惡唔得架

掛咁多人

濫

就

好惡
喊咗

咪玩啦

+1

熊囝

係fd先同你講

發現了

你做咩掛住熊囝

多fd

唔信

有冇人覺得好熱

求信任我

攰唔攰

我依度好大wind

開冷氣

No me real toxic

Ok la
膊頭痛

有我同熊囝

正到

成身都唔痛

退燒未

聽日食咩好

粥

bb

已信

瞓咗

應該冇咩事 係流鼻水同咳

好遠呀

狂飲水 食啲喉糖

Ok bye

叫同房買

飲左好多

早抖秋爺

再飲 要飲好多

係屋企

轉得咁快嘅。。

再飲聽朝冇得飲

被騙
心碎

咁早開 比人屌

今朝一起身食完野就返左屋企

唔怕啦

唔係掛 天文台又話凍左好多

聽日去做咩好

推

摺

真係好咩

有無得叫下春

玩厭咗咪HEA你等你自己收皮

如最初

仆街 又肚餓

廢

唔夠你廢

廢到盡頭便是勁

魚生又唔訓

哼哼

booboo唔好嬲豬

咳

氣管敏感？

病

人類就係仆街 呢個世界冇人永遠陪住你
只係遲早既分別 最緊要係自己呢刻想點做
想做就去做唔好諗太多問題
一係就咩都唔好做接受左佢

放假跟返工鐘醒

秋 屌我都係

好耐無見

琴晚好早訓左

早牙

有咩搞

食飽訓教

幸福

正

嗯

靜呀

你地好

boss come

靜靜 凝視窗前

你都好

今日星期六

無意思 番緊工

訓多陣先啦

好呀

我都係
仲有一粒鐘

屌你半日
我全日呀

仆街落雨

落雨就想訓教

呀雪

閃電十一人

就黎唔做了

bb呀

咳死

想踢波多d

你，最近還好嗎
btw普通話琴日先鳩做份初稿 個miss讚我

喊左

放假就抖下

你好叻豬啊

我都覺

男人總輕視你寸步難離

點啊，讚你又咁

有無人覺得陳瀅好撚正

唔夠你正

出招了

男人信什麼

想睇你踢波多啲

個心郁左郁

旁觀都係

笑了

一出黎就冇人 我走

有嘢做緊呀蕉蕉

挽留

今朝5點都未訓得著 訓訓下又醒左幾次

掛住我？

不了 發夢攬住左個人 不過唔係男人黎

連體

仆街....

你諗多左

今日邊個生日

me

最近無上過黎咁制

我
蕉仔

no
its me

生日要請食飯

生日唔搵我玩

唉 好灰...

芒仔？_？

你活係我地心入面 邊洗掛住

sam 約 fast happy

算啦 我揾緊角落頭

你比醜仔攬住左

同男朋友鬧緊交

係呀雪呀

做咩事嘈交？

U記件mickey好撚正

屌我啱啱都係u記 不過銅鑼灣個間

無呀！！！

明明就有

邊個想比我攬住

邊到有呀

等我黎啦

仆街我有呢件 想同我情侶衫？

打唔打車輪

LM

咁我同好多人情侶衫喎 成街都係

我都有呀醜仔

咁大個仔都未同男仔打過車輪
ok 人一世物一世 黎啦

笑死我

原來係芒仔 芒仔下次出街一齊著

同芒仔

我試過錫

醜仔 好

公里

其實我都試過

做咩喊

正呀

同男人錫 可一不可再

錫我條女 好掛住佢

想當年讀男校 一輸game就玩呢啲

邊個係你條女？等我黎

你有jer

邊個係你條女

中同

有冇申脷

May I

你？？問過你條女先

頂你呀

有咩問題

咁又無

粗重野等我黎 我無女

即買

拎黎相認用

做我條女要無jer

岩唔岩先

咁你有無買

其實佢冇咩問題 口講冇問題 內心就唔知

叫左人幫我買 平啲嘛

快啲

所以唔預你 一陣女女呷醋

-.-我仲買左蛋黃哥 毒撚無朋友
好貴

呀雪一齊買

都係不了
唔做第三者

男人 又話想自己一個唔想拍拖
轉個撚頭同左人拍拖
憎撚死你呀

咁我著第件

啲男人就係咁

雲哥

我會買啲好細個logo個啲

細細粒米奇呀嘛

我唔包架,me絕世好男人

知啦 稀有品種

好撚灰 決定今晚做撚晒啲野

邊個洩露宇宙機密

十卜

唔知

開電腦

做左啲咩

咁你點知

我有時搵個朋友打機係叫佢開電
因為我成日笑佢冇腦

咩料

佢地唔要我

踢完波

你有女 我都唔要你啦

....

爽唔爽

可以考慮
本身都無乜衫著
下次經過睇下先

失聲

好耶

how are u

I am five thank you

完sem未

收皮喇

正到飛天

今日好撚涼

咁唔買了

波神

點解又多左個正皮

sembreak有一日

比左個正皮 星期一考bio,但係我感冒緊

對上一次 我幾時出現過

大西！！！！

點解唔負皮 蕉仔搶唔到1001就要負
我都病緊 放鬆去考就得 唔好太大壓力

唔記得

哪

希望夠分入Bu art

Yeungb

蕉

信我
大西上黎講一句就唔會見左人

又玩me

你耍我

我被耍

收工番屋企

平時真係唔會買衫
我係呀媽行過幫我買

我

成年前既事仲小

番咩工

唔話你知

我上水又無人

Diu我返黎

Snow bb

做咩姐你

其實我都唔想知

仲唔俾我捉到

我有叫過你架。。

我真係無開過個app sorry bae

買得開心d

我明呀 你忙功課？

橙

估你唔到
平時你一上黎講一句唔見左人

你都係

其實係咪叫我

不了
被檸檬

你係yuenb

我都唔知我幾會經過間嘢 可能我都會懶得入去

你會既
只要隔離果個唔係我咪得

嬲咗

訓了

咁要你同我去了

早抖呀

咁我呢

唔識分

你係我bb

你係我心入面了

Shyb

依家識了

你係雪寶

收到了

snow b

太好

個心郁緊

牙靜

因為無人想比你知

雪

心跳在卜卜卜

明哂....
師傅明白了

Lala

你兩個又來了

lala~

你都可以

卜卜卜卜

等緊sweet緣發功

Sweet完

仲未瞓嘅你

wucfu

你好牙

唔寫多200字唔訓

無sweet嘅感覺

sweet緊

有50未

係咩

332/500字

唔好寫係咪唔洗訓

唔係

ok............

胃痛

搞咩呀boss

好難得星期六竟然無人

小事啦

個個睡魔急call

但我仲好唔想訓

小心身子

我放底電話就訓著

同唔同我傾偈

我好強壯

我係你身邊

sweet到你
我把聲好性感，有冇人想skype聽下

醜醜你好sweet

試下

唔俾你知account

agger

收埋啲

頂要出廳拎耳筒 但我屎忽痴住張床

我一直都在

懶

攰啦 不過我聽緊你講野

嘿嘿

屎

一定係咁
冇我熄電腦了

明天請早 你依家咪講緊野

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵財改案未獲回應

55

期間限定
我都差唔多瞓

66

-.-

我梗係知 你早少少問會同你傾
不過我返左上床

77

what rrrrrrrrrrr

屎boo

明天請早

你有咩比人想知？

邊到強？

忙完 依家忙考試

哼

Hug返

我返嚟你又走咗

我鍾意你

我窮

我又番黎啦

又無人

980

981

982

屌 又訓訓下醒左

我養你

原來你先係982

點解你身體咁差既魚生

988

989

990

991

992

993

俾狗屌

狗也不屌